麵神肯叫跌個市未

頂唔順了
快快暴力跌市

-.-

跌你老母

駛乜叫佢，自己唔識買牛？

7500strong hold

出黎呀

有見地

麵神

280都唔入7500 唔通等到你老母死左先入咩！！！

麵神一出post 即向下